有無人記得M記魚手指早餐？

好正
點解成日問親人都話無食過

啖啖都係魚
記得仲會有埋他他醬架

有無人食過

圖片來自google大神

有 正野

好撚正，d槳仲正，果時唔止早餐有得買，平時可以加錢買，食完之後好失落，我周圍搵魚手指試都好撚難食.....好想佢出返

無食過，想問同魚柳bell果塊有咩分別？

之前番出過
條魚得張圖一半